6月26 g20集會後 三路攻頂

626集會後行動!!! 多你一個好多
出得黎就一齊攻頂！！

目標:
撒回送中惡法
林鄭月娥下台
收回暴動定性
追究黑警責任
釋放被捕義士

行動: 兄弟爬山 三路攻頂!集後會一定留低!

推~~~~~~

推

PUSH

SHOW HAND

pish

Push

屋妹

up

人數決定一切

Be water

推！

miss u

若黨蒲頭

完美

miss u too

唔夠數 簽名啦
制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境

推呀推 讓這post推

Pish

努力推

推上熱門

行山啦

push

全民運動月

開始諗定買行山仗當打狗棍

一齊散散步

養足精神

推啊推啊推

有無人一齊推架

唔想單機推啊屌

推完又拉下

宜家都未連登頂
聽日點上頂啊屌

推~~~~~~~

唔會放棄架

為左攻頂

唔可以放棄架

我要救義士

唔準停啊

攻

一陣再推 累了

天氣熱啊熱

係咪上左熱門

衝啊

感動

自言自語

登山樂趣多

衝啊衝

626全民運動日

今晚早啲訓

希望聽日順利

希望義士無罪釋放

希望中共滅黨

三路攻頂係邊三路

好彩無狗朋友

做人定做狗 自己揀啦

港女咪俾狗屌啦 做cheap自己

好眼訓了

原來sis你開咗新po
隔離條白卡佬好撚煩

推~~~~~~~~

唔知有無人偷睇我自言自語

柒到呢

好想沖涼

推推推

希望多啲香港人支持

好似就黎推左半個鐘

有無人幫手接力

就黎推左半個鐘啦

加油努力奸巴爹

點解隔離post無左熱門架

推.

食飽就郁動下

一推再推

幫推

推屋妹

豬妹

推！聽日26/6見
——————————————
推POST 唔好回覆！ THANKS!

Push
0
0

人數決定一切

請盡量參與

聽日請唔到假要22:30先黎到
但有咩要幫手一定幫
希望聚到人

加油 等埋你

香港人真係好撚叻！

好似無乜人知

同問

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

9 點pm 會聯合公佈
好多channel會講

推你老味
要多人睇到